aa膠滴左落牛仔褲到求清潔方法

LM, 好想知, 有無圖

應該無得救
買過條啦

熱水？

拎火機燒下去

漂水

剪個lone變當設計

用亞司通

精就精啦
扮咩AA膠

丙酮

冇就天拿水試下

唔知會唔會甩色

你講AA膠溶解液會易明D

天拿水未必得

磨咗佢

搵基佬講精黎 佢好快口就幫你洗甩